[十月新番]網路勝利組 / ネト充のススメ

簡介 :
劇情 ・長篇劇情・愛情
三十歲的剩女在網路上冒充成帥氣的花美男！開啟一場網路充實生活的冒險之旅。

公式：
原作 :

CAST
盛岡森子：能登麻美子
桜井優太：櫻井孝宏
林：鈴木崚汰
リリィ：上田麗奈
小岩井 譽：前野智昭
藤本和臣：寺島拓篤
カンベ：中村悠一
ライラック：相坂優歌
ヒメラルダ：八木隆典
ぽこたろう：寸石和弘

STAFF
原作：黒曜燐(comico)
監督：柳沼和良
副監督：傳 沙織
シリーズ構成：ふでやすかずゆき
キャラクターデザイン：海島千本
衣裝デザイン：めばち
プロップデザイン：今橋明日菜
色彩設計：田中美穂
美術監督：保木いずみ
撮影監督：安西良行
編集：本田優規
音響監督：郷田ほづみ
音楽：コーニッシュ
音楽制作：フライングドッグ
アニメーション制作：SIGNAL.MD

女主(男主) 好正

Lm

仲未有熟肉

英文

呢套漫畫好睇
不過停左兩年 到而家都未復刊

動畫睇完第一集覺得經費好似唔夠
而且節奏有D怪,可能想快D入主線

一定啦 始終呢套野停左太耐 唔再係熱門
撥唔到咁多經費 同埋得個十集
進度係勁快 似係將杯麵番既模式再幾集合埋一齊咁
Miss左太多野 當係漫畫既宣傳片囉

咁可惜係宣傳片
不過唔理咁多
睇第一集幾好笑
希望後面keep得住

個op幾搞笑

睇落有啲似線上老婆咁

套野有人氣, 作者又好返既話
咪繼續連載

終於熟肉

第2話

櫻井配櫻井

劇情真係飛得太快

頭先先睇頭2集
莉莉好可愛

佢玩現實男人玩女角, 但係同game入面男角既咁親密
如果林真係男人成件事咪hehe

另外上網見到呢個

好似話DVD版已經出左
有冇消息知係點唔同法

睇左3集覺得幾正，追

一野睇晒漫畫，後面變左少年女漫畫

之前話D衫可以染色我就即刻諗起瑪奇
今集瑪奇真係出埋黎
我諗隻online game應該真係借鑑瑪奇
好懷念

迫人買dvd...

變左短髮

佢應該聽髮型師同lily講

其實男主係唔係GAY?

第6集個預告做乜 ntr?

莉莉好正
D經費肯定用哂去畫莉莉

其實首OP幾好聽 但我搵唔到邊到有得聽

今集少女漫feel

比兩個靚仔追

個故事幾正
不過得十集
現實有冇呢種online game 玩

第一集執左果隻GAME成班話影射緊ECO

中島愛
サタデー・ナイト・クエスチョン/ Saturday Night Question
未有full ver.

iTunes 有賣
8蚊抵到爛

值入式apple廣告

點解會諗左去呢度

今集貴圈真亂

期待下集點發展, 似乎下集係男1主場

隻舊驚好似係eco

戀愛呀

真係估唔到劇情幾吸引

睇完呢套好想搵隻online game玩下

都有唔細理想與現實差

你入到d開放式大型online game, 係就係有可能識到真‧女角或真‧朋友/知已,
但由於呢類game唔係以香港本地作主要市場,
所以d女角都係外地人, 有唔同文化背景,
即使對方都係香港人, 佢亦好可能有男朋友,
即使對方係單身香港人, 你亦最多join到佢個觀音兵列表(因遊戲開始已久)
即使對方係新手+單身香港人, 偶遇到你+俾你帶住升lv+對你有好感..

但..醒下喇, 事實係唔會有女單騎入game(通常係陪fd玩, 有fd帶),
就算對隻game有強烈興趣, 單騎入game, 佢都會做晒功課先入, 唔需要你帶

重點係冇pvp係好少人玩 你冇可能咁輕鬆咁玩 有就一定日日打大架

有pvp, 而你係為pvp先玩, 咁你實會追裝追副本, 係須要好多時間&心機
但拎神裝威俾女女睇係冇用, 係game到根本冇「保護你/條女」呢樣野
死左咪重生再黎過囉, 根本唔需要有英雄主義...
而且佢地真正需要既, 係你課金送野俾佢, 咁先會累積到好感度..

Eco 死得幾慘你睇下 日服連續咁多年攞獎都要執

黎黎去去果2個原因 代理on9 & 外掛失控
真係大把好既online game都係咁沒落 (但當然係指舊時
而現今果d選擇(競爭)太多、又多以手機為平台、仲有畫面&趣度各項影響

> ep8
> 向前邁出一步 (原: 一歩前へ踏み出した)
>

每集完左, 都期待下集點發展
morimori既人物小動作&反應好正

每次睇都會聽埋OP ED
然後次次見到OP最後一幕都好心酸

自爆啦

櫻井除左眼鏡同舊劍一樣樣又同一把聲

係呢度完

咁好睇
無人睇？

有睇，但字幕出得好慢

幾好睇

得10集

下 即係完左啦

俾多兩集講下其他人都好啊

我仲想睇啊
好甜啊

屌 最後一集2個人純撚到

櫻井擺明係毒撚

好睇、最衰波畫唔再出
盛岡好可愛

大學生果pair

reminder: ova出左

竟然有多集

笑4

漫畫係咪大結局咗

中斷咗
網上睇好似話因為comico 將所有漫畫電子化，但作者就唔想，之後就停咗刊冇畫

慘 睇完動仲諗住追下漫畫個邊

今集好正

唔係病咗咩

話病左
但都兩年啦
咁重病唔通一d 消息都無咩

完LU

拖手個到好正，好似剛剛拍拖d feel咁